SE2買64g其實夠唔夠用？

用緊7 128g想轉se,
佢實都無睇過而家部7用左幾多（唔打機）
因為全部野都上iCloud,又諗諗下64g其實都夠，
其實有乜data會用得多？

上哂icloud 唔代表唔使霸你部機嘅位

我就係問緊咩用得最多

同問

影相拍片
Game

你望下你用緊果部用左幾多咪知

之前用16gb都夠
睇你點用

128啦 遲早d野愈黎愈大

128都唔貴

一般都係影片同app,特別係game,或者photoshop 果類

我大約7000張相加少少片20GB
57隻App又20GB
iOS 7GB
仲有其他cache垃垃雜雜都有6GB
利申7 plus 128 ios13.4

年年都有班友話最低容量果款就夠用
過左幾年iPhone 嘅最低容量都翻左幾倍
照計應該非常夠用架啦，但都係有呢d post苦惱緊夠唔夠用

我16gb夠用~

ssd係差唔多唔夠容量會變到好lag

因為冇16gb揀

一定唔會買最少gb
se 64gb 用到依加已經差唔多爆
所以128係最好
除非你電話乜都冇

Consider using your case as an example. that would be 53G of usage. If added with music or video, 64G would be barely enough uncles constant sync.

會考慮se嘅都係乞丐啦 價錢差好遠架喇

係啦，用Android嘅都係貴族

你買背囊問我幾大先夠
三唔識七點知你裝幾多野
你而家部野用得30gb咁64gb咪夠
你而家已經有5/60gb咪買返128

Yep so 64GB is not enough for the future
If you use it as your main device
Another case for reference:
3.5GB on Apps
6GB on iOS
3.5GB on caches
6s 16 ios13.4
Only about 2GB left on my device

下載Google phone
64G其實都夠用

加多少少

6s 64gb用左5年仲剩廿gb
定期backup相順便del埋

As a non-apple user, can you tell me what is the max amount of storage the cloud you can use? I assume the files go to apple cloud or they just head to google cloud?

呢個意見最中肯
大家都唔係樓主肚入面條蟲，
鬼知幾多先叫「夠」

5GB免費但我唔用自己backup data
好多人交23蚊拎200GB成家share好撚抵屌

9.99usd /month for 2tb
Yep they use aws google cloud and azure

icloud你地買左咩PLAN/幾人SHARE?

我覺得夠 但係睇你個人有幾多嘢留 我成日都會得閒就刪哂啲msg同相 32g我都夠用

64 你會後悔

128都係差幾舊水
唔好慳 會後悔
我就係例子

唔夠, 最少 128GB 呢個年代. 差唔多4千蚊唔抵玩. 錢多買回憶另計. .
其實呢部 4.7寸, 係 6仔回憶

買咁大做咩 16gb都夠你用

64邊夠用

用緊64gb淨唔到10gb 唔多影相 spotify佔左24gb

isafeplay用好多位

你睇下部電話用左幾多GB咪決定到囉。
唔通用左45gb以上仲上黎問咩
自己睇下先啦，鳩下鳩下

中肯

用緊se1 32gb lol

多四舊都唔捨得畀icloud又唔捨得用，電話唔見咗壞咗又哭喪咁走上黎話有重要資料相片喺電話

Pro max用緊64覆你

佢實都無睇過而家部7用左幾多（唔打機）

用google photos back up其實夠用

乜SE撚會買ICLOUD 架咩

其實擺野上cloud係好習慣
遲早所有屬於archive data既野都會上cloud
夠大行application 就可以

games先至食多位，睇你玩幾多games，3d games又再食多啲位。data又唔可以轉去google drive/ icloud入面之後刪咗佢

冇5G, 比狗用

而家有機都唔睇下用左幾多
邊個可以幫你估